chelly(EGOIST)試試翻唱計劃

渣日文標題鳩譯

第1彈係2017/12/7 niconico發佈10周年既歌「メルト」

第2彈「Calc.」

第3彈「solitude」

第4彈「ゴシップ」

第5彈今次係ハチ(米津玄師)既歌「砂の惑星」

好正呀
留意最新消息：

Push~~~唔知chelly之後會唔會唱其他歌呢？ 好正

得呢8隻翻唱
今年又唔知有無新歌
btw想要hires版，唔想聽320